有冇人每日起碼1罐可樂？

講下你地身體狀況如何
我:有肚腩,BMI>23,冇糖尿病,夏天冇可樂生存唔到

巴打唔好飲咁多

WHY 屋企仲有兩排8罐裝..

你17歲 早起晚睡 每日要飲幾罐汽水？

每日起碼1樽2升

試吓飲無晒氣嘅肥仔水，甜到你即刻戒甩

飲過,所以淨係飲有氣

飲zero啦

可樂就冇 每日至少1罐啤酒就有

戒緊 好撚痛苦

y not zero

>23 好肥wO

去旅行嗰陣會每日一支coke zero

利申: 去緊旅行

coke zero會飲到弱智
飲可樂都可以正常做運動減番出黎

每日一罐 瘦撚 bmi正常

去旅行先飲，
太熱，
平時冇飲

coke zero有Aspartame

Aspartame
中文：阿斯巴甜（含苯丙氨酸），屬於一種代糖，經常使用在低糖飲料當中。一種約比蔗糖甜200倍的甜味劑，代糖已經被認為成一種神經毒素，損害神經系統，故這些症狀主要與神經系統有關。一些常見的與代糖有關的症狀為頭痛，記憶力衰退，癲癇，視力消失，昏迷及腫瘤。代糖更可使以下疾病加重或導致類似這些疾病的症狀，比如︰纖維性肌痛，多發性硬化，系統性紅斑狼瘡，多動症，糖尿病，老年性或早老性痴呆，慢性疲勞綜合症和憂鬱症。研究已證明代糖能釋放自由甲醇。長期甲醇的毒性可影響腦中的多巴胺系統而導致上癮。甲醇又稱木醇，占代糖的1/3，此物質己被劃為嚴重的代謝性毒物和麻醉劑。

日日都整罐ZERO
因為怕肥先揀飲黑可樂
通常做完大量運動果日我先敢飲紅可樂

岩岩計左32.x

肥仔呀 快d走呀

好心飲津路代替可樂啦
又凍又解渴

起碼一日一罐
唔係就係一包檸檬茶
因為打機好中意配野飲
狀況：bmi正常 身高170
有小小腹肌 有老鼠仔 波波唔明顯 但有小小
利申：一三五落gym房 做完飲奶粉
二四六日屋企做體能

建議戒左佢，你試下買啲梳打水，一口痕就飲，飲幾多都唔怕，水黎嘅

你成日笑d肥仔?

飲完會尿頻...

有冇牌子推介?最好又平又抵飲

但我記得我去放題果種飲過梳打水

就咁飲唔溝雪碧/果汁好難捱

我會試下戒汽水,多謝你既建議

飲椰青水啦各位。。。

agger 解到口癮又解渴

可樂都會利尿

D牙會唔會爛？

唔會,不過有D牙漬
成日飲汽水同茶,唔用飲管就會有
洗牙就冇左

唔係話😱😱😱

咪好囉 排下毒

你成日飲點解皮膚仲係咁差

朝早一餐凍飲

中午一餐凍飲

收工一包野飲

晚飯又飲凍飲

每日最少飲四次凍野甜野

有時再多d

好撚難戒

利申 戶外工作

轉左飲有汽礦泉水
無得買先買可樂

bmi 26
打算戒

歐盟食品科學委員會限定阿斯巴甜日容許攝入量為40毫克每千克體重，美國疾病控制與預防中心則限定為50毫克每千克體重。一罐355毫升無糖可樂約含180毫克，對於一個體重75公斤的成年男性而言需要飲用大約21罐無糖可樂才能達到FDA規定的50毫克每千克體重的攝入上限

停唔到
特別夏天 好驚糖尿

在網際網路上和消費者雜誌有許多指控，聲稱阿斯巴甜的神經毒性作用，導致神經或精神症狀，如抽搐，頭痛，情緒改變。回顧阿斯巴甜的生物化學，沒有發現任何證據表明，食用劑量會導致神經毒性作用。 全面審查後也沒有發現任何證據，認為阿斯巴甜是這些症狀的起因。有一個審查確實提供了神經毒性的生化理論背景，並建議進行進一步的測試。然而，歐洲食品安全局的專家小組指出，本次審查的結論部分基於網絡資源，因此並不科學。這些專家也同意一種判斷，即在嚴格審查中，作了明顯的科學錯誤，導致未經證實的和誤導性的解釋。
兒科文獻綜述，沒有出現任何為安全擔憂的顯著發現，對於神經精神疾病如恐慌，情緒變化，幻覺或多動症以及癲癇發作。

以前有一排突然飲可樂上癮
果一排起身會覺得自己血糖低好想飲甜野
係一起身要飲幾啖/一罐先舒服
一日一至兩罐 keep左2個月多d
中間又無乜大轉變
利申：食極唔肥果埋 bmi 18-19

上個排買得多都係，今日飲完最後一罐，戒一排先

以前夏天每日4至5罐
BMI 21左右...

之前係咁，但依家戒緊
依家兩個星期一罐左右

可樂就未必，但一日最少一杯甜野真係走唔甩

太多糖唔好架

有無巴打用過打氣水?
我見呢排市面好多

之前見過有家用版自己打氣

想糖尿？

從不飲水 身體完全冇問題

每日一支例行公事

點解到左今時今日都仲有人信BMI咁戇鳩

有冇巴試過攞黎洗厠所？效果o唔ok

我唔怕肥
雖然bmi都係23 但係運動員身形不能作準
我淨係驚糖尿

男仔好似廿買先超

長期唔飲水
日日都係random汽水 檸檬茶 奶茶 酒
零運動 好似好快會死

bmi個標準好鬆同埋冇意思
要度就度脂肪率

飲過coke zero, 甜味劑味道好難頂
綠色罐裝可樂用甜菊糖代替部分砂糖, 熱量比普通可樂少4成
有冇人飲過?

如果你有糖尿基因 實出事

返工日飲兩罐，出街食佢問你飲咩，朝早去茶記食早餐一罐，放lunch又隊多野

有 利申瘦撚bmi應該15左右

飲過 個人接受唔到 太淡

試晒全球唔同國家嘅可樂未？有無分別？

剩係知大陸zero好撚難飲

日本個隻唔夠氣又唔夠(那)喉

早餐> 飲熱奶茶 個人會精神d

午餐>食飯飲湯 會無咁飽滯

晚餐> 會飲凍飲 但一定唔係汽水 飲下茶/ 維他奶果d

其餘office hour係咁飲水

明白左汽水只係糖+水之後就開始少飲了

每日一罐或以上
Bmi 18.6

擔心d 牙多d

每日一罐以上
Bmi 19.1 但有大肚腩

每日起碼一罐red bull路過

美國食品藥品監督管理局FDA把阿斯巴甜描述為「研究最徹底的食品添加劑之一」，其安全性「毋庸置疑」[23]。有一些通過電子郵件傳播的網絡流言宣傳說阿斯巴甜可能引起多種疾病[16]，然而美國疾病控制與預防中心（Centers for Disease Control and Prevention，CDC）的調查顯示並沒有流行病學證據可以驗證阿斯巴甜能引起重大傷害或嚴重風險。[24]
from wiki only

我鐘意飲梳打水 冇味幾味 D氣走晒就勁難飲

睇BMI？

FDA

重點
Aspartame is one of the most exhaustively studied substances in the human food supply, with more than 100 studies supporting its safety.

重點
FDA has completed its review concerning the long-term carcinogenicity study of aspartame entitled, "Long-Term Carcinogenicity Bioassays to Evaluate the Potential Biological Effects, in Particular Carcinogenic, of Aspartame Administered in Feed to Sprague-Dawley Rats," conducted by the European Ramazzini Foundation (ERF), located in Bologna, Italy. FDA reviewed the study data made available to them by ERF and finds that it does not support ERF's conclusion that aspartame is a carcinogen. Additionally, these data do not provide evidence to alter FDA's conclusion that the use of aspartame is safe.

American Cancer Society

重點
Claims have been made that aspartame is related to health effects ranging from mild problems such as headache, dizziness, digestive symptoms, and changes in mood, to more serious health issues such as Alzheimer disease, birth defects, diabetes, Gulf War syndrome, attention deficit disorders, Parkinson disease, lupus, multiple sclerosis, and seizures. However, studies done to date have not found any consistent evidence of harm.

我一日至少兩罐

全盛時期一星期七日每日五罐
同你差唔多

條友都onlun9
網上垃圾post走去quote
nature science呢d執7佢啦

上年返長短周早餐日日食吉野家+百事走冰

有肥仔波同肚腩BMI正常

日本d氣last得耐d喎
香港果d極速就無晒

之前日日飲一樽（7仔膠樽/一公升），有時飲大樽有時飲細樽
嗰排狂生暗瘡又心跳加速又頭痛
之後停咗唔飲汽水就冇事

每日一罐黑可樂

BMI >30

維持左兩年
bmi乜乜乜冇變過
都係一米7幾140磅
唔覺有咩問題
最癲個陣可樂當水飲

鍾意飲coke lite
周圍都無賣 有都係濕鳩檸檬味

我個肚腩就係飲可樂飲出黎

好心飲水啦
又凍又解渴

以前一日一罐，有時甚至一日飲晒500mL支裝
而家少飲左
最多快餐店果啲都係飲一兩啖就擺低

點知自己有冇糖尿基因?

飲下自己d尿甜唔甜

小馬幫我飲得唔得

想買綠色罐
最近7仔ok都唔見有
唯有飲zero

聽就聽得多，但一直搵唔到reliable source

一定要飲無氣既飲品會好唔自在

想嘔

Pepsi Max先係王道

梳打水溝淡d黎飲

綠色好似最難飲